[明日香港] 支那維權律師煽動顛覆國家政權罪成判監2年

【江天勇煽動顛覆國家政權罪成判監2年】

支那著名維權律師江天勇，被控「煽動顛覆國家政權」案，周二上午在湖南長沙市中級人民法院宣判，法院指江天勇「長期受反華勢力滲透影響，逐漸形成推翻國家現行政治制度思想」，又指江「以「維權」為幌子，炒作國內熱點案件，通過肆意歪曲事實煽動他人聚集滋事」，法院決定判江天勇罪成，監禁兩年，剝奪政治權利三年。 江天勇在庭上一直面無表情，其父上午也被安排到場聽判決。

#江天勇
#煽動顛覆國家政權
#維權律師
#有線中國組

天滅中共

呢啲真勇武！